{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 꿈꾸는펜션(리뉴얼 오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、入室可能なペンションにはペットと一緒にいる場合にも入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償も受ける可能性があります。 客室内で魚や肉のようなものを直火方式で焼くことは許されず、自主的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、再び通常の金額で再予約することができます。 入室案内には様々な特典が含まれており、バーベキュー場もあります。 朝食サービスとしては韓牛トッククが提供され、午前9時から9時30分までルームサービスまたはウェルカムドリンクで提供されます。 調味料も用意されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "入室可能なペンションにはペットと一緒にいる場合にも入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償も受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉のようなものを直火方式で焼くことは許されず、自主的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室案内にはどのような特典が含まれていますか？",
            "answer": "入室案内には様々な特典が含まれており、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスには何が提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスとしては韓牛トッククが提供され、午前9時から9時30分までルームサービスまたはウェルカムドリンクで提供されます。"
        },
        {
            "question": "調味料や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "調味料も用意されており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 642
    }
}